來自品蔥: 香港局勢已進入“慢性六四”，及應對策略

歡迎入link 了解並參與討論

借個位

幫幫手簽petition

Pish

Push

推

721
811

勇武唔會拉得哂，高打壓只會製造更多勇武出黎，好簡單既道理

佢講得好好

太睇少人口老化同新移民問題
如果全純香港人可能得 香港太多大中華膠 藍絲 同新移民
望返前線 大部分都890後黎

好文

前線真係唔好再送頭
以不被捕為原則

自推啦

新評論

前線手足真係要以不被捕做原則，依家捉到唔係硬食48小時咁簡單，係毒打，依啲外面真係睇唔到，好撚黑暗

唔好意思
借個位黎

香港人撐香港隊
入場向世界表達訴求
賽前有奏鄰國國歌儀式，大家識做!

我地仲可以用香港隊名義踢國際賽係因為我地同中國足協係完全分開運作
有自己既地方聯賽
如果可以既話
希望咁多位可以多多支持香港超級足球聯賽
因為香港足總成日話港超無出路
要返中國聯賽/大灣區聯賽

大中華膠表示其實同意勇武
不過係冇腦嘅大中華膠佔咗唔少比例

落得黎香港仲邊想過返上面d生活

係,好煩(廢老)

我覺得最絕大部份人日常都受影響果陣
佢地既矛頭會指返政府點解當初唔讓步
當然,中國既愛國係一門生意,連生意都無得做果陣邊個仲同你愛國

721
點解呢啲就無人推

PUSH

【升級罷工全民自決】
聽日中午截止 Final call!!!

Push有道理

sry up錯圖

唔好玩啦
香港情報中心黎 你當人傻架咩

好似有tg group做
同埋墳場新聞墳總都有做緊呢方面幫緊義士

都未計絕大部份人打不還手罵不還口

條link睇唔到

幾岩聽
我今日睇係片都係講呢2個月解放軍輪替左幾次
唔係俾壓力我地，而係試緊西方國家嘅反應

品蔥好野來

Concierge 都高人工過我

DEAD

Error 500?
品蔥又死？

Ng tui ng hai yan

唔想前線 被打到傷殘
可以不被捕